我正式宣布航空業民智最高

永遠都係抗爭前線
不論為個人定社會
永不缺席

真